浸大同學記得戴口罩同清潔hall!!!

From telegram

北座有中國學生感染肺炎 現仍住宿

【浸大編委訊】據學生會幹事會內務副幹事長林穎澤指，本科生舍堂北座15樓有一名中國學生報稱於日前在深圳求醫後確診肺炎，雖未確認是否為武漢肺炎，但仍居留於宿舍。

學生會隨後通報學生事務處及舍堂組，周樹人堂舍堂主任陳嘉榮稱現正跟進情況，並拒絕透露詳情。

該名染病學生現跟隨舍堂主任、舍監及Non-local mentor外出求醫。

本會呼籲同學注意個人衛生，出門時佩戴口罩，減低被傳染及患病的機會。本會將繼續關注事件。

係！知道！一定聽哂絲打講

我愛絲打！我愛絲打！

賤格

盡量唔好返去, 要返嘅一定要準備口罩同消毒洗手gel, 極建議出N95, 甚至係眼罩同即棄乳膠手套

高危！出入浸大請考慮使用N95

推啊

推

戴口罩戴口罩!!!!

各大學都有好多支那人
請戴番個口罩

屌佢老母仲比佢住hall